[1人n個] idea比youtuber 參考黎拍片

有個idea放係心好耐
首先要兩個演員 A=扮傷殘坐輪椅 B=等過馬路
等過紅綠燈果時 B係前面 A同行人一齊
A起身拍鳩B個頭再坐返落輪椅到
B就起身檸轉頭鬧個行人
適當時機先講 你畀人整"估"啦!

吊你老味 冇人

講咗出返咪俾人抄

被你搶咗

等星探 笑波子搵我

出處係邊 ? GET唔到

日日返工係北角轉車，啲人好鍾意衝去對面月台，有次突然有個諗法，列車準備埋站開門的時候，拎個大聲公講。

2017年北角月台的賽事即將展開，一開閘啊，綠色衫嗰位阿叔就爆左上去，跟隨其後藍色衫嗰位阿嬸都唔弱，然後就係第三位嘅西裝友，追緊上來........

救撚命

你放左係心裹面又點比人參考呢清

笑撚到噴精

唔明 個idea
覺得係tvb 級數

有人話條條大路通羅馬

前排喺facebook見到條整蠱片同你差唔多
有條友扮跛 撐住兩支野 行去人地後面踢人屎忽

素人感謝祭

我就話條條大路通陰間

媽啊 救命

拍片剪片睇片都會好辛苦